屌35+同時屌埋所有參與立會選舉嘅人 vs 屌35+不過支持反對初選嘅人參選立會

屌35+篩選，唔屌成個立會選舉制度篩選，仲支持反35+嘅人去參與個篩選嘅選舉制度，自己又蠢蠢欲動想去選。唔係應該反對所有人參立會咩？
屌泛民唔投票，議會唔夠勇武，就去同情個讓立會主席位，親身攞身擋住衝撃嘅白頭佬，就話唔能夠因為討厭佢以前某啲事所以佢而家做乜都係錯。嘩！立會最大罪人最唔勇武嗰個竟然要同情，咩邏輯？

痴線嘅點解熱狗可以同白頭佬合作 呢隻甲級戰犯竟然都仲有人睬佢 最阻礙勇武唔係就係白頭佬 其他表現好啲嘅反而仲鬧

真係癲

街工轉世靈童係熱狗

立場反35+唔緊要 支持國民黨都唔緊要
兩把尺 大細超就好有問題